啊哥賭波輸左加埋幾十萬

岀黎做野咁耐儲埋既積蓄都輸晒
前前後後仲欠銀行廿幾三十萬
睇住自己啊哥咁樣真係好心痛
雖然由細到大都好少同佢講野
但係希望佢今次真係會認真戒賭
有冇過來人可以教我點樣鼓勵佢先會幫到佢

比錢佢再賭 翻身

賭戒唔到, 跟一世

賭boxing

贏唔返d錢佢係唔會收手

斷絕關係，賭徒係累人累物無得救。

轉賭美股

有危先有機，有賭未為輸，今日輸幾十萬，聽日可能會贏番幾十萬，何鴻新都係咁樣發達

我講真，唔好幫佢 除非佢比人斬
自己還min pay又好日日食麵包都好 係佢自己攞黎
捱過依段日復日月復月 人工70%拎哂去還錢 仲一定要佢留舊錢比家用，俾家用就包佢三餐 總知餓佢唔死 有張床佢訓，捱得過既話佢將來對錢既概念會提升好多，捱唔過話壓力大要自殺就同佢講 ：「咁你去死啦 反正你依一世都唔會有出息，唔好拖累其他屋企人」

利申：19歲賭錢欠銀行14萬 用左1年3個月還哂 個陣月入13000 ，每個月還$10,000 , 2000蚊比家用 唔食早餐 lunch帶飯 1000留黎搭車 飲韋因咖啡專登去士多買唔凍拎番屋企雪 因為士多1鑵平過7仔2蚊，最大既娛樂係番屋企玩電腦，無出街食飯 學識左自己煮飯，捱過左之後成長左好多 學識左點樣有效地「開源」及「節流」，學識左風險評估 理財 投資，自己造成既孽必需自己負責任

好多謝你啊
我都想我啊哥可以好似你咁

我都寧願佢買美股

唔幫佢先係救佢

無人幫到佢架，佢自己心理上要「接受>承擔>悔過>重生 」你地屋企唯一可以做既就係比張床佢訓 比飽飯佢食

絕對唔好再借錢比佢，要佢自己慢慢還，你出錢，佢去賭咁爽，點會想介

帶佢去啲介賭機構介賭，唔好信佢9up介賭

要有心理準備尼條友一世都介唔甩，留番啲錢比自己好過，一人賭錢，全家受罪，佢真係無錢開飯比幾舊水佢算

賭仔要介賭好難，你要信佢但又唔可以盡信，祝你同你哥好運

波台邊位仁兄？

你依14萬改變你一生，抵到爛

這到翻身為止